覺得比唔到幸福人，所以唔溝女

有無巴打有一樣既諗法

做得好

畀到 但冇人想要

覺得自己咁垃圾無謂累人

同你個名諗法一樣

篇文好好，成日 loop

唯有自己再努力

費時餓死老婆瘟臭屋